奇妙電視5月14日開台，月尾唔知會唔會播歐聯決賽？

如果歐聯可以免費播，廣告商一定爭住落廣告，到時仲好賺過收錢睇！

有機 以前有線1台好似都有播歐聯決賽

10蚊睇歐聯😨

up

播世界盃咋嘛